# SF-Movies

## 機能
* 映画の撮影場所をSFの地図上にプロットする
    * 住所が空白や不正確な場合はひとまずSF市役所とする
    * その時はアイコンを別のものとする
* プロットされたアイコンにマウスオーバーするとタイトルがバルーン表示
    * クリックすると詳細がポップアップ
* 常に下部に一覧表を表示
* タイトル、監督、俳優、制作年でフィルタリング
* データはJSONで取得可能


Googleのサービスで地名、住所からGeo data取得

## 参考
* d3.js チュートリアル
    * http://deep-blend.com/jp/2014/05/d3-js-basic1-make-template/ 